見工著淺色少少既西裝有冇問題

類似依隻藍但冇咁鮮色
以前買落唔想為左面試買多套衫

你有佢咁型就無問題

無問題

亞洲人好難襯得起藍色，黑色灰色大路穩陣

唔著西裝都冇問題

著得西裝個個都型啦

無問題
大膽少少 返而可以留下印象
利申 見工著粉紅色

我反而覺得黑色好似waiter
唔講襯唔襯
而係比較淺少少色既西裝會唔會比人覺得唔夠專業？

黑色最好

唔會啦 大部份人都係黑色老西

你的樣子

冇
黑色係fg先會著 成個部長咁

見工姐， 去登台咩

整齊清潔就ok啦

洗撚咁麻煩襯衫

冇問題，有自信就掂

搵鬼睇你著咩咩
唔係踢拖咪得

我覺得莊重得體就得
唔好著淺灰/粉紅/白色果啲
仲有唔好皺到梅菜咁就冇乜問題

一般著joker果套,仲要一路in一路好似佢咁un腳

仲以為巴打著淺灰色
你隻藍係見啲multinational公司幾好，或者要好talk得既business，presentable

傳統公司著返黑色或深藍先穩陣

btw 外國人好少著黑色

真 除非見經理級 or 大機構 例如地鐵 clp 政府
普通公司仔 普通有拉鍊衛衣就去見

係
荷李活幾舊水一套果啲

我意思其他色西裝 office工就一定要啦 普通文員/receptionist應該都要
黑色西裝冇人著嫁 我全公司都冇人咁著
就算黑西裝都唔好黑tie，fg先會咁7
walkin埋去都見到eg 7仔 侍應梗係便服

唔好買最平 料太差

好過全黑啦

個人覺得冬天料好過夏天
冬天件褸入面有多層布托底冇咁易“巢”

咁熱 洗鬼著嬲 恤衫打條tie咪得lo

金爆

第一套一定係NAVY
第二套 Charcoal Grey

返工冇人著Black Suit

Black suit no problem

太似waiter 啦
Navy 好好多
如果未買就買navy
買左就算啦

人一柒少少就收皮， NAVY 同 charcoal grey 起碼好少少。

asia 好難MIB 著得好睇，真心。。。

Navy smart bo
會Focus 係你到

屌岩岩先係YT睇緊h3h3講佢

有佢身型同氣質應該ok

ok I will consider

再淺d都得添，屋企有幾套藍色既suit，深至淺都有

著開u記50幾蚊tee見工
利申食Q

放膽就大聲笑

著豹紋西裝

你連登毒撚點着都型唔起，唔好再幻想了

[離題] 成日覺得啲日本人就算係阿叔著西裝都幾好睇

我請你個老母食香蕉